#Trabajo

1.Primero abrimos git y lo configuramos poniendo nuestro nombre con git config --global user.name "tu nombre" y tu email con git config --global user.email "tu correo"

2.Luego añadimos el proyecto con git init y creamos un archivo que se llame Readmi.md

3.Es recomendable evaluar el estado del repositorio con un git status

4.Ahora añadimos el archivo que hemos creado con git add archivo.txt

5.para registrar los cambios que hemos echo en el historial ponemos git commit -m "un comentario"

6.Para confirmar los cambios del ultimos commit y gurdarlos en el repositorio main hacemos un git push origin main

7.Y para vincularlo al bitbucket ponemos git remote add origin https://PepLluis002@bitbucket.org/peplluis002/josep-lluis.git
